(求推)621和理非戰鬥升級策略

禁入黎係咪期望有統一策略呢？
唔好意思，正好相反
我提倡無中心18區自發不合作/超合作運動並行
唔好走住，聽埋我講
之前不合作運動冇做成廣泛影響，有三個主要原因：
1. 行動單一聚焦，有明確處理辦法
2. 行動唔係直接Target政府部門，冇辦法令政府真係痛
3. 為民眾帶黎客觀不便上，擔心長做有民意逆轉風險
政府而家咁怕事，預告一下圍邊度就停邊度
香港有3司13局 N個處，如果大家一齊自發隨機地針對Overload成個政府體系，一定可以迫到政府出聲
方法如何？
圍唔哂就逐個逐個機構去讚佢/投訴佢/俾野佢做
例如勞工局：
讚佢：可以尻讚，讚咩都好，霸住條線/個Counter最小3分鍾
投訴佢：任何投拆，小事化大，扮蝗蟲R著數，同理，霸住條線/counter最小3分鍾
俾野佢做：投訴某公司老細壓榨員工，OT唔補水等等，迫佢開File跟進
又例如食環處：
讚同投訴同上
俾野佢做：舉報某地區有死雀懷疑傳染病爆發，舉報某地區有老鼠出沒擔心出現鼠疫，迫佢搵人出去跟進
警處：大量報失
律政司：逐個逐個人同佢查詢暴動條例詳情要求解說612係唔係暴動
財政司：打去詢問上一年度財政報告詳情
政務司：逐個逐個打去查詢警察使用每一種武器既法律基礎
以上拋磚引玉，大家可以去查下香港政府架構圖，逐個逐個司/局/處玩
假如香港有20萬和理非響應，每人每日向每個處查詢/表揚/投訴/報案/霸線3分鍾，每日每個處需要用60萬分鍾時間黎處理不合作運動，正常政府部門上班時間假設8個鍾為例，一日工作時數係480分鍾，即係為左處理60萬分鍾既工作流量，未計算令該部門要派人手outing既個案，就已經耗用左每個局最小1250個人既全天工作人力，香港計埋特首辦有98個呢d部門，姐係每日我地可以消耗到佢地最小125*98=122500既人力去處理我地既問題，香港公務員團隊人數只有17萬人，即係基本上已經會癱瘓左政府機關既運作
咁做既好處係咩呢？
1. 具針對性：直接針對政府基本運作，唔擔心失民意
2. 成本唔高，打哂去98個局大約係5個鍾左右，反正都出左去621罷課罷工都冇野做架啦，得閒咪做下
3. 夠痛，全政府癱瘓可以令政府不得不思考對策

大家可以繼續集思廣益呀，重點係：
做你可以做既任何事去overload政府體系運作，求推

推